究竟邊撚個係Hugo

聽都未聽過 但係一日見幾次佢個牙套廣告
個Caption仲講到好似一定識佢咁

廣告嚟唔擺圖啦

Hugo1991

tg: hugo1991

雨狗

hugo1991

hugo都唔識 好打極有限

hugo boss都唔識？

喂hugo 你都唔識？

Hugo喎 咪個個hugo囉